[輸出革命] 知乎講起樓價彈出撐港言論 提議組成網軍

話說知乎講起 房價讓現在的年輕人有多絕望？

即刻無數明白人言論彈出
放幾條link先

精選評論

> 請看香港

> 如果百姓安居樂業，也不會被境外勢力輕易蠱惑

> 能吃好喝好住好，傻子才鬧。 哪個國家能鼓動美國民眾?

> 中國有這麼好搞亂，是誰的問題，你去搞亂美國試試？

> 美國能煽動一兩百多萬人啊。 你去美國看看能煽動怎麼多人不？ 你這種傢伙就是把頭埋在沙子裡，裝作什麼問題都沒有

> 有些事情確實是有原因的，你看到別人亂，罵他們廢青，殊不知你如果處於那個環境，你可能比他們更廢青。

> 大陸有退路，大不了大城市賺錢老家買房，高貴自由的香港年輕人死也不會退到大陸

（已刪）
> 當代中國年輕人不會絕望，相反，他們會生活得越來越好，因為他們正在慢慢學會不買房，不生小孩，不贍養老人，消費主義，及時行樂，極端利己主義，唯利是圖。當你背負了不能承受的責任和“應該”，拋棄掉後自己就能生活得很好，你會怎麼選？恕我直言，中國的年輕人永遠不可能被高房價毀掉，被高房價毀掉的只能是中國本身。房價出現恐慌性拋售的苗頭，國家尚能政治干預。而年輕人的夢想如果岀現恐慌性拋售，整個民族的潛力都會直接跌停。

強烈建議組成香城網軍部
連埋品蔥反賊出嚟入去帶風向

唔使做得好明顯
例如可以出 港警對待廢青的方式比起公安是不是太溫和了？
然後放晒兩邊警暴證據入去

甴近平

光復香港 時代革命
光復中華 驅逐共匪

甴近平

算吧啦
知乎班韭菜當年咪講過修憲唔好
被del cm之後好快又講愛國
收皮啦

之前NBA出共彈出又彈入
夠有人批評d人唔愛國仲睇NBA啦
咪又係俾人del cm
最後又係睇返NBA
甚麼事都沒有發生

你要明白
大部份知乎用戶都係二三線城市既人
佢地讀書又唔係勁
人工又唔係高
佢地係好撚憎大城市的
上海人排外
深圳冇文化
香港多廢青
可以講，一世都唔會同佢地connect到了
除非有野燒到佢地身

支那曱甴蝗甴近平

而家咪燒緊
房價已經燒緊佢哋啦
遲啲支爆添

而家要做好心理建設先
順便消耗維穩資源
加速支爆

支那人大部分都無撚膽、自私
佢地口講兩句就得，點會為左公義付出更多？

與其組織支那網軍、不如專心攻略台灣

大陸人就係咁

我做得你唔做得

我上街就只係維權

你上街就係港獨

你見品蔥嗰啲咪係夠膽個班 pincong.rocks
佢哋已經行緊加速主義戰略
暗地裡帶緊風向
但係佢哋俾人發現咗係真係會死架

我哋香港人可以做得更有組織
用連登班五毛帶風向嘅招數
以其人之道還治其人之身

我哋個風向唔係要叫醒佢哋
係要加速支爆

佢哋都有好多人係有腦唔會屈我哋港獨架
支共係玩緊五毛洗版兼del po

可以去呢到睇下無被 del po 會點
pincong.rocks

要加速支爆最好放大上面矛盾
例如支持騰訊直播nba

就係
所以要仿照hk01
成立網軍

我個人覺得反而知乎用戶算係有文化果班黎 相比起百度果啲
唔計政見果啲算係比較高質